懷疑有人吸毒

雖然冇証據話佢有吸毒
但係佢咁講係唔係己經犯咗法(唔係好知
應唔應該報警好
唔想再見到有人吸毒而冇咗條命

集合連登力量 求人要緊

咩人識咩朋友